[得圖無字] 東京x櫻花x比卡超

坐飛機無乜好睇 所以直接去築地
紅日場內市場唔開 但場外部分店都開

好似迷你兵團

比卡超

築地食完早餐 即興去新小岩食個麵
排15分鐘第一輪入席

期間限定 送你一啖炒飯
個麵同之前黎好似有D唔同 多咗帆立貝膏

食完門口已幾十人排緊

食完去秋葉原睇玩具

買咗隻貓

ok

去東京站行陣之後去今次主角之一 日本橋高島屋 x 比卡超

有好多限定比卡

直播?

清蒸

樓主book到cafe?

book到 一陣貼

今次重點之一係Pokemon Cafe
開業初期只限網上訂位先有得食
訂完位仲可以訂限定公仔 到你去時會放係你個位
眼見唔訂真係無得賣 (好似係)

好靚

比卡超好正呀
可惜有排都唔會去東京 唔喺都想去佢間cafe朝聖

巴打大概幾點去排一燈

又飛

巴打 知唔知商場decoration 展放到幾時

假期開十點半 我早十五分鐘到

一燈啊
超正

我都book左 13號去

高島屋好似完？ 我去果日就限定比Pokemon商品最後一日

Ipad點餐 奇怪枱面有張白紙

原來要自己反轉 個個唔同

有大隻公仔比你影相

熱飲可以加錢要埋個杯

飯都幾好食 一路食一路有活動
大約係比你抽下膠卡 有隻比卡跳舞咁

好想要隻杯

好想拎晒啲餐紙走

隻杯會唔會十萬幾人飲完 你買完拎走

應該係俾新既你

我book個到爆晒 係咪真係咁多人

係啊 高島屋咪做緊展覽 掛左好多比卡超響天花

好可愛啊！！！！！！！！！！！！！！！！
我都唔知開左間Pokemon cafe tim
5月去

食完會比張券你 係門口換一隻

應該無lu

食食下有個姐姐帶比卡超(生物)出黎
同大家握手影相跳舞
PS 呢個時候我發現店長唔見咗

啲剷裝2 罐gas

我去果日爆 開張第一星期

佢架即車好似比香港嗰啲高一倍

有冇巴打試過街尾嗰間2號店？
平日街頭排到街尾嗰間都冇乜人

一燈食過三次都好快入得 其他咩燈郎乜乜就無去過

日本人真係好有心思
最衰有排都唔去東京

第二朝一打開電視就見到周庭

唔使排都幫襯本店嘅
'

想問cafe你點book？ 我見book果到好似要留電話

網上訂完見無Email 我打個電話去問

今日先睇琴呢個post
我琴晚去先知要book
跟住short左喺Pokemon centre 買左差唔多10000羊野

輕鬆 我次次去都半個行李比卡
限定超一定買 靚又買 實用嘢又買

一早去原宿食早餐 之後行街

Eggs n Things原來好早開 唔洗排
有咸甜早餐食 比想像中好 只係貴
另外叫招牌Pancake都得
想食又唔想排朝早黎啦

行街部分就省略 直接飛到夜晚

渋谷櫻差不多開

之後即興去鐵塔

底下有OP專賣店 Cafe
無上去係下面行個圈就走了

留名

夜晚返去食鳥良 東京都內有大量分店
大部分食物都係雞

先有雞翼 一定要叫中辣
完勝脆香雞翼同土匪雞翼

串燒都不錯

豆腐係估唔到咁好食 亦都估唔到貴過雞翼

連廁所都係雞

lm

LM

支持

第三日 上野櫻花剛開

隻野咁似小埋

無錯 拆左佢個樣落比卡

行街都係無特別 所以飛去Lunch
坐鐵到淺草同Skytree中間個站 本所吾妻橋行2分鐘
到傳說中嘅拉麵店

一堆奇怪色嘅拉麵

老闆係貓奴

望住佢整 都唔知加咗咩

藍湯拉麵 加叉燒
湯底係濃郁雞湯 雞肉叉燒都幾滑
意想不到幾好食

Lm

用親比卡超做飯都冇好下場

得個樣

香港沙嗲王果個先好笑

食完行返淺草 十分鐘左右

人多到傻

復活節假期係咁

巴打自己一個去？

你當係

又即興 去Skytree

先去Skytree小精靈中心

再上頂 黎過幾次先第一次去最高
同下面其實差不多

去過兩次都無去skytree
硬係日本好多地方都未去過

即興 唔多就腳都去睇高達
都係之前Rx78-2正D

撞正夜晚有特效 有條五分鐘精華動畫
配合唔同場景有唔中閃燈

巴打
係唔係打漏左排隊個D行程

安已不 你知道咩

有睇銀器post
記得你個名
有冇上到去

有上去 有入手 但個post無貼

pkmon cafe 係限定？

六月去東京

入手左咩正野呀
開心些牙下

唔係期間限定 必去

我想問下pokemon center 係咪有隻噴火龍同mega 噴火龍既毛公仔買, 隻翼同條尾都有鐵線係入面郁得既
大概幾多錢左右
之前係西門町見到隻野好想要, 但怕係假野, 但又好真好靚

普通野 弱到貼都廢事

無留意噴火龍 公仔一般2000幾yen左右
大卡比同大鯨魚就3.4000yen

隻小埋邊到買 有無其他造型？

香港買咋 好似2xx 連5個樣
或者可以買個動物殻 散抽樣 平一半

香港邊度 好似未見過

信和 現時點應該有

夜晚頹食

乜丸 大家都食過十萬九千次

反而呢個有趣

反 而我無食過

精靈中心d 公仔 都係寫明 中國製造

乜都中國製 有咩奇

一早坐巴去御殿場 行街無乜特別啦

撞正出靚超

Outlet賣小精靈産品部分有超抵價

唔知乜 平好多

好遠見到富士山

行完返河口湖 周圍都未溶雪

車站行十分鐘到旅館 溫泉同食都係咁啦

對住個湖 行1分鐘有便利店

款式賣哂就無啦, 要等佢再出番

依家成堆UB無人要

要早成個月book, 值得一去

想問高島屋x比卡超係期間限定？定係長有？

Sorry追左post睇到了
不過我六月都去東京，會去pokemon cafe
好想攬下隻比卡超影相，但自己一個咁做好on9

Btw 想睇埋goros

比卡比卡

攬咗 goros買左細件野同個袋咋

我都想買袋，你買左邊個？

巾著 其實我已經有
只係好似有得買唔買好浪費

其實無乜野 你搵個店員幫你影 佢會樂意
同埋 好多人都係咁

好似收左皮 上次去全撚部伊貝

瞓醒一早去睇逆富士

巴打 河口湖附近開晒花未

我三月尾去 得少少開

樓主你幾時去？
我3月22

早你一日
坐你隔離個位

好難撞香港

利申 小妹一個人去

香港人*

你仲帶隻鋼牙去

上星期去東京都有去Pokémon center，不過冇book cafe

另外係上野用500yen夾到佢地

咁都見到

btw 我抽個杯墊同你一樣

我見其他人抽中卡比獸扁曬嘴咁

係 比卡萬歲

影完返旅館 浸完溫泉再早餐再浸

住中間

房景

走人 河口湖去新宿巴通常爆
今次坐去渋谷得5個人

想問埋係咪有唔同款嘅杯買

Cafe限定得比卡超同伊貝

去到渋谷都係行街 個個都識行
所以直接飛過

撞正有奇異種子活動

之後搵Locker 查過支渋谷站周邊有過千個Locker
點知周圍都爆
放低好D戰利品 就去下一站睇櫻花

代官山行一陣就行去中目黑

個個望寵物剪毛

目黑川好多人 仲有好大隻狗

btw 夜櫻好靚 今晚貼

好靚

見成班人圍住唔知影咩

你個路線真係同我差唔多...
咁都撞唔到

利申 3月20到步，26號機走

我20至27 可能撞過呢

你又唔早啲出post
你當時應該出啦

相認 btw 你帶鋼牙都唔帶比卡超

巴打你係咪識我...

唔識...掛

我都去左喇 見到格黎個個開出黎係阿柏怪 佢超sad望左右

阿柏怪 我會喊

影咩呀喵

阻住本貓賞櫻

咁都睇到鋼牙
識我d frd知道我去邊都帶住佢

哈哈哈大笑左

好驚？

樓主睇櫻花係邊到？
我今日去 唔知仲有無得睇

睇櫻花去咗上野 目黑川 新宿御苑 日暮里

琴日睇的？
夜櫻個到係邊到呀？
我見新宿御苑好似已經無mud

上兩星期

依家仲使唔使訂比卡超食館?

唔敢一個人去旅行
重要係日本 唔識溝通

日本好多漢字，幾乎個個地鐵站名同街上既路牌都睇得明，好多餐廳menu都有圖睇，而且開個google map、轉乘案內呢啲apps，都會教你啲地方點去，唔使識日文都輕易去到日本好多地方，唔怕盪失路

好似好輕鬆咁
但又要book機票 酒店
又要諗搭咩車 買車飛果啲
好多野煩

試下 我只係試過差D瞓到唔記得落車

機票酒店去邊度旅行都要book架啦
個人覺得酒店去Agoda book最好，日本酒店普遍都係經佢book最平，又大部份都可以book完遲啲先俾錢，可隨時簡單取消。交通方便買張Suica卡就同八達通一樣咁方便，想平啲就買pass，再唔係係google打LazyJapan，呢個網真係好似當讀者係小朋友咁逐個step教點買飛，真係到步後點轉左轉右行去部機面前都教埋

其實小弟一次旅行都未去過

點都要大膽嘗試行出第一步，第一次可以試吓難度接近零既台灣，台北高雄呢啲有地下鐵，真係9行都唔怕

日本獨遊已經係簡單

睇完返渋谷食飯同買手信比主人

買咗好多

小小啦

讚比卡超可愛就話你知

比卡超好得意

呢度咁多人獨遊日本
有幾多個真係識日文?

我見唔到呢個比卡山

樓下個限定商店喎

其實真係唔洗識好多日文
Sumimasen kore wo kudasai...

同佢講係
佢哋識聽㗎

你講完我先醒起高島屋限定店買左個袋同食物
返去拆先

要呀
今日我去到
其實有4分1空位
但無預約唔比入

想問睇逆富士係幾多點睇？
樓主果間係富士吟景？

麻煩放相上黎

逆富士六點幾 太陽一升過左面個山就無

聽日影 請件你食

Pokemon cafe....
尋日去咗 帶住比卡超巡遊嘅女店長好正

好呀

東京朝早無乜地方去 又築地

某兩大壽司又係排排排

唔食生嘢 所以食佢

炸炸炸

叫咗個特價餐 炸蝦 帆立貝 同あじ 唔知叫咩魚
好好食 粒帆立溏心

築地所有煎蛋都食過 感覺松露最好食
但只得凍食

我琴日係一個大隻女仔帶隊

高島屋買咗個勁細袋仔
仲有兩盒餅唔知放咗去邊

超靚囉個設計！
我都有紙袋

無得食啦

個紙袋我唔捨得用 入面好多細節位有小精靈
好驚盒嘢過期

新開果間比卡超CAFE仲使唔使預約

所以我已經keep起左收藏哈
係呀！好開心搵到同好

可能你屋企人已經食左
我唔見左嘅食物多數俾屋企人食左

間pokemon cafe難唔難搵
我book咗但係驚唔識路去

有機會影多D比你睇

唔難 但記得唔係百貨公司入面
係後面果幢

哈咁你個post唔會有完嘅一日
Loop到2046

築地完又原宿
本來想食 Fellows 點知定休
行到去The Great Burger 又排長龍
之後見到佢 Village 乜乜 即係好多嘢賣嗰間雜貨店
明明好多位 話要準備所以叫我30分鐘後返去
Tabelog無分 就試下佢

叫咗BBQ味 份量睇落唔大

有刀叉 有紙包 肉汁超多

最後整個橫切面

平時貼無人睇 難得有同好

一個月後會去東京, 睇下邊日去pokemon cafe 先

網上預約一個人去就好似大把位 兩個人就5月14先有位

好呀哈哈

其實我喺沖繩、東京成田都有買特別版比卡超
掛左喺背囊
不過影相就影鋼牙

dum枱屌你老母
岩岩check左勁爆

我掛成田同東京站超

喺香港我無見過人掛超喺袋
顯得我勁毒

用超相認

我會掛超係袋，連office枱頭全部都係pokemon

哈咁你記住我係沖繩+成田

比隻關西你 我唔小心買左三隻

又即興 去新宿御苑
撞正白色櫻花滿開

係咪小埋

唔小心買左三隻
三隻超一個墟，邊好意思拆散佢地哈哈哈

小埋Cosplay比卡

屋企去旅行 自己去旅行都買
機場, 車站超隻隻差唔多 買到唔記得

我都有掛比卡超
Cafe好多人都有拎私家pokemon影相

我五月中又去日本，等我又買多幾隻先

又去 唔洗做

離開左舊工作岡位哈
準備轉行呵呵

我都今個月走

去旅行啦咁
真係要襯gap period去盡

睇完櫻花 人在新宿 有幾間麵店都想食
呢間未食過 就試試

先上樓梯 牆上全部魚

有套動/漫 叫愛吃拉麵的小泉同學
正好手機有果集 比店長睇佢都笑

麵偏厚同爽 另有片又薄又滑嘅麵 雙口感
叉燒同蛋都普通 但湯底係 真。究極。無敵。濃厚 魚乾味

有得諗 我之前試過即興
星期六凌晨機 星期日夜機返

三月中去左大阪 但比卡超cafe未開
試唔到新野有啲可惜 下次一定要去

如果我做之前份工咁樣玩會死人

原來地點都錯 唔好意思

公司無咗我好閒

又之後一朝 應該最後一日
去開上野都去埋日暮里
去開日暮里就會去呢間

食咗幾次 連石原都嚟拍
味道一樣香甜 去開附近咪錯過

回車站往另一方向行 到谷中銀座
谷根千一帶好多小店 Hea行一流

貓街間貓精品店 門口隻貓等開門

單車Cafe

最近pokemon center有咩新野

live

點解google話停業ge

你果間舊 係渋谷

咁我嗰度都係
市場大把人可以取代我

我想轉行

想咩野轉咩野
後生就好轉啦

唉其實我仲好掙扎應唔應該繼續做呢行
但我頂唔順做至無人生

到*

same 唔通同行

行到谷中靈園 有條櫻花路
一路行花一路飄

之後出機場食飯買手信都無咩特別
得閒再分享手信同戰利品(比卡 )

我驚自爆哈哈
不過算啦無人識我
我教書架

勁
一陣班學生同你相認 haha

快啲打埋啲遊記啦

無貨出 介紹下手信

快啲搵返啲蛋糕出黎啦

得返個盒 打開得兩粒餅

仲有個盒留下念都好呀..........

想去Pokémon center 係咪池袋旗艦店 最好？

以前係 而家緊係DX
我住池袋幾日都無去過Mega Store

DX好正? 聽日出發 應該會去

手信A: 高島屋 x Pokemon 曲奇/蛋糕
高島屋同比卡超出咗一系列雜貨
分別由唔同品牌出品 由食物 精品 到黃金都有
食物有N款都同一個外盒 先開一盒

外盒係日本橋高島屋

入面有幾款餅同蛋糕 已食咗一半

入面隱藏咗好多小精靈

睇完個post，我就book左下星期去

我都係，睇完即刻去book下下個星期去

其實池袋愈黎愈小野岩
反而你去晴空塔 cafe格黎個間 先多野岩

上次去mega store全撚部伊貝，又無咩野睇
嬲左

Pkm Cafe係咪應該請我做打手

但係唔係cafe 要六月

1支公book大把位，早幾日4月尾都大把位任揀

同friend子去 所以六月現去多次應該

又引我上水

教你地絕招 訂兩個單人位
然後同店長講一齊坐

手信B: 唔知乜餅 御殿場Pokemon Outlet好多過季未過期食物/ 禮盒，好多仲半價

換返港紙二，三十蚊咋

原來果到有個過期outlet
上年去呢盒野買左幾廿蚊

30蚊咁平

清蒸巴！

貝多巴！

買嚟當手信派

手信C: Kitkat x 東京蕉
Kitkat食得多 東京蕉都食得多 最近出咗盒合作版
味幾好 如果係黃色就更好
大細盒機場都有賣

呢個幾好 公司一人一件好方便

東京之旅開心嗎 收拾好心情未

手信類我最中意薯條三兄弟！

公司買Royce朱古力 之後會講 我都未食